{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492372",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "두래촌"
    },
    "text": "杜来村\\n\n京畿道華城市アンニョン洞180-111\\n\n華城のトゥレ村に位置する韓国料理店は、11:00~22:00まで営業しており、名節には特別に行われるイベントもあります。 ここは94席を持つ大きくて広い空間で、部屋は2つに分かれています。 周辺には水原大学、水原科学大学、阪神大学の教授がよく訪れ、水原市長もよく訪れます。 ここは値段を気にせずに韓国料理を楽しめる場所で、看板料理ではなく基本のおかずもとても立派で、どんなメニューを選んでも後悔しません。 しかし、カンジャンケジャンは特におすすめのメニューで、塩味と生臭さを減らし、コクを生かしてご飯一杯をさっと解決することができます。 雌ワタリガニは韓国産に選別され、金属冷凍を維持して365日同じ味を楽しむことができるそうです。 昔の母の味をそのまま感じたいなら、ぜひここを訪れてみてください。 また、2階まで設けられており、各種会合や会食場所としても適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "杜来村、京畿道華城市アンニョン洞180-111に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では名節に特別なイベントが開催されるのですか？",
            "answer": "はい、名節には特別なイベントも行われます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の席数は何席ですか？",
            "answer": "この韓国料理店は94席を持っています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の周辺にはどのような大学がありますか？",
            "answer": "周辺には水原大学、水原科学大学、阪神大学の教授がよく訪れます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の値段は高いですか？",
            "answer": "ここは値段を気にせずに韓国料理を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の看板料理は何ですか？",
            "answer": "ここでは基本のおかずもとても立派で、どんなメニューを選んでも後悔しません。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "特におすすめのメニューはカンジャンケジャンです。塩味と生臭さを減らし、コクを生かしてご飯一杯をさっと解決することができます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の雌ワタリガニはどのように選別されていますか？",
            "answer": "雌ワタリガニは韓国産に選別され、金属冷凍を維持して365日同じ味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は2階までありますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店は2階まであります。各種会合や会食場所としても適しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は昔の母の味を感じることができますか？",
            "answer": "はい、ここを訪れると昔の母の味をそのまま感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 449
    }
}